有無人知教大interview係點

有global and environmental studies嘅 interview 好緊張

我唔係呢科
但果時係2分鐘英文自我介紹
然後中文小組討論
d題目都係關於果科
所以睇多d新聞貼下題啦
加油呀！